[I/A] Mario Kart Tour

聽日出
唔知一陣冇冇偷跑

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我可以dl啦

dl 了

dl 左，未玩得

Mario Kart

Lm先

好似要抽野 有咩抽

On

抽車轆果啲

入唔到 維護

值得一提的是，iOS 13支援Xbox One和PS4手掣，終於可以試試間接用Xbox和PS4玩Mario Kart的感受了。

都唔知隻game sup 唔support 手制

仲未玩得 sad

LM

an好似未down得

聽日四點？

Lm

重有4個半鐘

有冇多人

有既打開左另一個POST

呢個好d

推呢個啦

會唔會又係mario 咁鳩

AN機Down得喇

rubbish

冇死 玩緊

冇

冇死 塞緊車啫

打得咁快

好快完一場

我入到喇

要刷首抽？

玩咗一陣
有玩過傳統作品嘅應該會覺得好悶
操作好少

中左碧姬公主，暫時覺得勁易玩…？
飄移加速唔難，好似都有得高速起步。

手動飄移用好D定唔用好D

up

可唔可以自選朋友對戰

應該未開

Rare係咪可以刷過

想問係咪要刷首抽？

我覺得唔駛

係咪正常